市民不應再向暴力執法者低頭

咁係東亞病夫，懦弱嘅極致
要繼續企出嚟！
香港將來係點靠你同我架喇！
be water 💧

7.21 終點銅鑼灣
7.21 終點銅鑼灣
7.21 終點銅鑼灣
7.21 終點銅鑼灣

推